乜而家香港詛咒,其他人都犯法?

律政司學大陸法?

你識落咒術？詛咒？